陪女人行街好撚慘

行間forever21
行一個鐘
試半個鐘
一件都唔買

有冇嘢你睇先

我企到啲人問我有冇size

你個名

通常陪女女行街都係望下其他靚女
轉身再望返自己件

所以我會同佢講
屌！自己行啦八婆

最撚慘係你等到黑面
佢又發脾氣

同一件衫睇十幾次托咩

I know that feel

有次同男朋友去日本睇藥妝店 我初頭同佢講好快一個鐘內 點知睇到人地收哂舖我先走 應該都成三個鐘到
佢就出邊行街

差啲想同佢講分手啦臭西 但係首先要有女人同你行街

佢有冇嬲你

上次去明洞佢行撚左半日啊！！！

冇女奴係度